是日晚餐 餓撚勿入

官人我不要

其實好好食

官人我要

官人我要嘔

呢個好重味精

無飯食 無計喇 連續第四日了